假設香港政策法搞到攬炒，中共係咪仲有澳門政策法？？

假設香港政策法攬炒，係咪仲有澳門？
澳門是否可成為一外資逃生門？
係咪要搞埋澳門先可以斷中共米路？

但係點解澳門過撚左廿三條好多年都冇事

因為我唔係太熟美國既香港政策法，請問有研究既人點睇呢單野？

我唔介意攬炒，想同共產黨一齊死
搵13億人陪葬

Good evening sir

Ok sir

Hi sir

hi 鳩蛇

你點影的

Good evening SIR!

求解答

Sir!

收皮啦sir

收皮啦 死黑警

Good evening Sir!

good evening sir!

Good evening sir!

食飽飯未sir

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

Good night,Sir!Goodbye Sir

你哋班友咁撚快 你哋點覆的

Hi 鳩sir

澳門D有錢人全部都係香港

點影你的

連我自己都唔夠佢地快

追擊鳩sir，你我有責

澳門賭業就勁，講金融點同香港比

Sir 你仲有大灣區

sir

外匯呢？
想斷中共米路，但可以點？

cls 一分鐘唔夠

hi sir

美資賭場徹出澳門都幾大獲

澳門
你講笑咋？

呀sir 開夜？

澳門靠賭，全中國點人去澳門光明正大洗黑錢人口少無本生利。你睇下新聞睇外澳門賭業1年搵幾多同交幾多錢比政府啦。呀鳩蛇……

Fact checked 樓主=三毛

sir，澳門無香港咁規模既金融市場，無可以同美元掛鈎既貨幣，更加無外資最重視既自由貿易市場，所以唔撚洗諗
我知要低學歷，低智商既香港狗隊學經濟同政治好難，如果你地識，你地一撚早就投左降扮都要扮幫抗爭手足啦。
知識改變命運，你地班撚樣無智識，所以等人權法過左後就被清算啦，哩個就係你地做狗既命運。

鳩硬sir

支持層主

好似有美國澳門政策法。
咁理論上澳門是咪搞唔掂？

世界十大、二十大、三十大城市
隨時數到五十大都仲未有澳門

老實講，憑乜香港收皮會係澳門上位？
唔好on9

唔係，因為澳門無自由貿易市場，你宜家先黎扮，外資唔會信，新加坡就係好例子，扮左咁多年，一樣連香港車尾燈都見唔倒

bb你讀乜架

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

鳩sir 你學歷咁低都唔係錯黎
知識少就唔好出黎柒啦
真人就浪費地球資料
網上就浪費連登資料 香港人時間

鳩硬SIR!